Netflix 出名嘅 大澳 cafe （何已完朋友）扮手足走佬，望同路人幫襯R生意

扮男手足有事走佬
要女手足捱鋪租等等

乜撚嘢啊亂鳩咁作故仔

藍到同佢個閪一樣又黑又紫條女間垃圾乞丐曱甴鋪：

大澳垃圾cafe

［黑店］曾被Netflix推介大澳cafe疑無牌經營

都唔知有冇份做721 打手

唔跟車太貼住...

一睇佢地就知有啲野
好似七七下咁
唔明點解Netflix 會幫佢地整間舖

我記得個節目好似叫海邊餐廳大改造之類
嚟兩公婆間舖九唔搭八

仲要呃同路人買佢哋啲嘢

咁就係好朋友?

有咩証明係手足？

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

冇

推

push